[認真post]打丁可唔可以減肥

出街訪問吓啲瘦撚 問下係咪成日打

當隻手係條女咁放喺度推車 郁條腰 夾屎忽 都有少少運動量
隻手鬆開啲又做多幾分鐘

每日雙手打足十個鐘就得

好辛苦喎清

臨死前個人係會瘦d嘅

個人睇落瘦 但肚腩大過非洲兒童
利申日日打丁

問佢

原則上係可以，水份都有重量

大佬而家減肥唔係減水

肥可以解肥腫，咁水份都係一個原因

你講減脂又唔同。

可以，你一日最少要3次先有效

實際上打撚完就唔想郁，變相仲肥

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

企住打？